[淪陷日] 灑溪錢

發夢見到過兩日大量市民一齊灑溪錢祭女學生

悼文：他跟她，致香港人的希望。